[五一黃金]屌你老母 旺角美心藍店咁撚多人既

旺角咁撚多黃飲品店唔飲
走去排美心？

全部食屎狗黎

利申: 今日暫時幫襯左6間黃店

咁都叫多人

排到出店外喎

moko茶狼

理鳩得人咩傻閪藍絲黎

屌你老母專開呢d post

長他人志氣滅自己威風

點解你可以咁撚柒蠢

連登都係弱智

唔講唔知茶狼係美心
真係多d宣傳，唔係好多淺黃會知

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

最撚醒係你

要做返文宣比人知美心有咩公司

洗版po文宣
睇下d 五毛/PR 公司幫手推文宣

係咪唔識用不推文阿

係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

所以我支持冇表態都唔應該食

利申:yellow nazi

茶狼係唔係美心都狗也不屌啦

再世孔明

上年已經講緊